有無人覺得人愈大愈會將自己感覺收埋？

因為唔想以後尷尬 係人面前唔敢表現有脾氣 嘻皮笑臉 就算嬲都只會靜d／假笑

因為怕被拒絕 唔敢表達對人有好感 唔敢嘗試認識人
做每樣野都思前想後
有無人都係咁？係好事定壞事？

係
工作幾年 拍拖幾次 朋友絕來往幾個
就開始明白無人fucking care你
無多情緒 或投入感情 蝕底個係自己

得自己先陪到自己成世

係 已經習慣左身邊既人都只係過客 唔會特別挽留同特別認真去對咩人 習慣左好多野都可以自己一個人做

因為大個左就知道
唔係每種情緒都需要人地安撫
有時收埋一陣慢慢復元仲黎得舒服

講得好岩 好多時同人講 同人表達 只係想聽到自己想聽既野 又解決唔到件事又哂時間

一個人左都半年 最近發現自己待人處事同以前唔同左好多 正正就係呢個原因

半年就咁多體會
咁我37年咪化境？

係因為走出左comfort zone 做左好多唔同既野 轉變好大姐